(有圖) 呢隻係咪蜘蛛？

屋企好多甲由 今日突然見到有隻咁既野
細細隻 係咪益蟲黎 送唔送佢歸西好？

捉左佢黎養

大佬 蚤黎架WO

咩蚤呀, 蟹嚟㗎!

樓主啲陰蚤嚟

金絲猫

跳蛛

望到字都覺成身痕

射射

蟹你老尾

金絲貓唔是細尾咩 ?

牛歡喜？

豹虎都唔識

跳虱

貓黎架

之前夜晚見過一次, 以為係小強就一下送左佢歸西